[集思廣益]星期六地鐵封咗應該點走

唔通真係要行東隧走

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

孫子兵法：求其上，得其中；求其中，得其下；求其下，必敗。
上：中共
中：林鄭
下：警犬

一係兵分兩路
港島區自己行街
其他人留係尖咀旺角行街